想買紅米4各位巴打知唔知邊到有貨？

小米個香港官網一直都未出，大陸官網又長期無貨

雜貨舖